會唔會同王祖藍交換人生

唔會

on9

會 有正老婆又乖女 又有錢 我要高度做乜撚 要有嘅都有了

可以 但依個世界唔可以有鏡
或睇唔到自己個樣

會 因為矮過佢7過佢

會 又有錢又有靚老婆

又有錢又有個靚老婆 我就仲捱緊
Why not

交換人生可以試下 交換個身就唔使了

人生都係為錢為女姐
佢乜都有，點解唔換

垃圾post

淨係口才已經值啦。

On9

有得屌李亞男已經值回票價

會
可能我又矮又醜過佢呢

當年我仲串鳩佢